[突發]天水圍天晴有大量狗

有好多聲，但係我睇唔到，有冇人知咩事

推

巴打 ip都唔洗check

有狗入邨

齊聲屌

周圍搵人，捉後生仔鳩拉

又係狗隻結婚

巴士站狗車走人！

真？